[陰莖插入沙石求救] PS4更新4.73後開唔到機

是咁的
早排就訂左隻GT sports 等17號就拎黎玩
見佢出左demo 就想開機玩住先（我有一段時間無開過機）

第一次開機開到 但係用唔到psn果d
於是我就聽佢講更新左先

第二次開機 咁就仆街啦
去左一個黑黑地把畫面 又check我機又check我手掣咁 check完係入唔到home page

基本上係好似依個咁

試過rebuild database
試過連lan線更新
試過用手指更新

如果乜都唔得既我得返最初化依個option
我入面有nier ff infamous堆save file 加埋都兩百幾個鐘 nier同ff仲要係想玩埋dlc先

自知開錯台 不過遊戲台應該多d巴打有同路經驗
唔該各位

推一推

宜家已經係5.00

仲有你save無send上cloud咩

無
無買到plus
之前有backup落電腦 但係清左harddisk一次都無再搞過

我試下用usb裝返5.00

用左lan線更新

屌
依家手邊有隻新game 但係玩唔到
係咪得返格式化一條路

含撚一推